【突發】馬會今晚派錢

要做百曼富翁了

醒咗就收錢

今晚利物浦再派過

皇馬又派，屌，馬會真係一心做慈善